如果有得揀聲 你會要邊個把聲

我會要JUNO 把聲

佢把聲好SAD 好好聽

Eason
唔唱歌淨係講野把聲都好好J

曾志偉

鄭子誠

張國榮

iu

好想換聲呀

林俊傑

雲迪素，好磁性

李安納度

伍公子

郭書瑤 瑤瑤BB 愛的抱抱

石內卜

Gem
然後整下個樣返大陸搵錢

Mother Fucker

坂本真綾 !

佢把聲真係好正

tom hiddleston

小野大輔

張敬軒

𡃁坤

霍金
磁性

Eason全盛期 Eason講野唱歌都好撚好聽

same~
不過想有MJ把聲多啲

碧咸

哥哥

洪爺

音樂情人

Michael Jackson

鐘景輝

I find your lack of faith disturbing

上坂すみれ

林志炫

鄭中基

89年王傑把聲

花澤香菜

自己

竟然冇人想要番自己把聲

伍衛國

支持靚聲王既就

古巨基

請坐低~^v

patrick stump

Robert Downey Jr

竟然冇人講

Benedict Cumberbatch

神谷浩史

張學友

Cate Blanchett
低沉溫柔得黎又性感

chelly

龜頭bob

one piece zoro個配音員把聲

林子祥或者哥哥張國榮，佢兩個都好正

Thomas William Hiddleston

思覺老師

張藝興

結衣把聲
利申 巴

Alex turner

駱應淦，低音砲

mj原聲啦，平時講野chok高嗰把就不了

佢本身真實把聲唔係咁女人，係正常但輕微偏高嘅男人聲，但真心好溫柔好舒服

jackman

洛基

韋家晴
Tom Hiddleston

謝霆鋒

Taka

打和啦~~